買左條手繩，之後⋯⋯⋯

屌唔記得問點用，依架望住條繩R撚曬頭

有冇巴打識用

圖呢，畫工又唔係靚

唔可以影低？ 你畫點表達到呀 就咁睇到底係扣 鈎 定打結都分唔出

完全清楚哂條手繩到底係咩樣

你影條手繩好過啦 on9

有冇人識

帶上條頸度 之後比人捉住條繩尾（好似係